假如冇讀過大學但生意成功的富豪讀完 Executive MBA，可否直升Ph.D?完成Ph.D有冇可能做Prof？

假如冇讀過大學但生意成功的富豪讀完 Executive MBA，可否直升Ph.D?完成Ph.D有冇可能做Professor教書？

點解會無學位入到EMBA？

EMBA Grad可否直升Ph.D？

俾心機考dse 唔好諗啲無謂嘢

巴基斯坦大學應該ok？？

1. 教書未必要prof
2. prof未必要phd

有樣野叫DBA

生意成功嘅老細洗鬼讀emba

做生意搵錢成功就唔會去讀書咁on9

prof未必要PhD 定係你指honorary prof

陳文敏講座教授都冇法學phd

專業人士有所成就 有專業資格
如醫法測量工程建築
大學就可以俾個professor of practice/clinical prof佢去教學